[
{"title": "Az EU-tag\u00e1llamok m\u00e9g nem akarj\u00e1k elt\u00f6r\u00f6lni az \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1st", "link": "https://24.hu/kulfold/2018/10/29/az-eu-tagallamok-meg-nem-akarjak-eltorolni-az-oraatallitast/"},
{"title": "K\u00e1oszt hozhat az \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se", "link": "https://24.hu/tech/2018/10/29/kaoszt-hozhat-az-oraatallitas-torlese-informatika-frissites/"},
{"title": "Marokk\u00f3ban hirtelen eld\u00f6nt\u00f6tt\u00e9k, hogy nem lesz \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "link": "https://24.hu/kulfold/2018/10/27/marokko-oraatallitas-eltorles/"},
{"title": "M\u00e9g egy darabig maradhat az \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "link": "https://24.hu/fn/penzugy/2018/10/24/meg-egy-darabig-maradhat-az-oraatallitas/"},
{"title": "Ny\u00e1ri Dia kisfia t\u00f6k\u00e9letesen szeml\u00e9lteti, hogy mire v\u00e1gyunk kedd reggelente", "link": "https://24.hu/elet-stilus/2018/10/31/nyari-dia-kisfia-zeteny-kedd-reggel-foto-kep/"},
{"title": "Holnap \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s, \u00edgy v\u00e1ltozik a t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9s", "link": "https://24.hu/belfold/2018/10/27/holnap-oraatallitas-igy-valtozik-a-tomegkozlekedes/"},
{"title": "Csak sz\u00f3lunk: megkezd\u0151d\u00f6tt a t\u00e9li id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1s", "link": "https://24.hu/belfold/2018/10/28/csak-szolunk-megkezdodott-a-teli-idoszamitas/"},
{"title": "Holnap egy \u00f3r\u00e1val tov\u00e1bb alhatunk", "link": "https://24.hu/tudomany/2018/10/27/oraallitas-oraatallitas-teli-idoszamitas/"},
{"title": "Vas\u00e1rnap indul a t\u00e9li id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1s", "link": "https://24.hu/belfold/2018/10/26/teli-idoszamitas-ora-atallitas-vasarnap/"},
{"title": "Az EU j\u00f6v\u0151re elt\u00f6r\u00f6ln\u00e9 az \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1st", "link": "https://24.hu/belfold/2018/09/13/az-eu-jovore-eltorolne-az-oraatallitast/"},
{"title": "A nap h\u00edrei \u2013 2018. okt\u00f3ber 29.", "link": "https://24.hu/kulfold/2018/10/29/a-nap-hirei-2018-oktober-29/"},
{"title": "Elt\u00f6r\u00f6lhetik az \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1st az Eur\u00f3pai Uni\u00f3ban", "link": "https://24.hu/kulfold/2018/08/31/oraatallitas-europai-unio-juncker/"},
{"title": "Milli\u00f3k t\u00f6r\u00f6ltetn\u00e9k el az \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1st", "link": "https://24.hu/fn/gazdasag/2018/08/29/oraatallitas-unios-felmeres/"},
{"title": "Er\u0151szak lesz a ny\u00e1ri id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1s", "link": "https://24.hu/tudomany/2018/09/05/oraatallitas-oraallitas-nyari-idoszamitas-alvas/"},
{"title": "A nap h\u00edrei \u2013 2018. augusztus 31.", "link": "https://24.hu/kozelet/2018/08/31/a-nap-hirei-2018-augusztus-31/"},
{"title": "\u00d3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s: a Magyar Alv\u00e1s Sz\u00f6vets\u00e9g nem \u00f6r\u00fcl a ny\u00e1ri id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1snak", "link": "https://24.hu/belfold/2018/09/03/oraallitas-oraatallitas-nyari-idoszamitas-magyar-alvas-szovetseg/"},
{"title": "Ny\u00e1ri id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1ssal f\u00e9l 9-kor kezd majd vil\u00e1gosodni", "link": "https://24.hu/tudomany/2018/08/31/oraallitas-oraatallitas-nyari-idoszamitas/"},
{"title": "Juncker: Tartsuk tiszteletben, ne mocskoljuk be az EU k\u00e9p\u00e9t", "link": "https://24.hu/kulfold/2018/09/12/jean-claude-juncker-beszed/"},
{"title": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki friss h\u00edrek, forgalom, id\u0151j\u00e1r\u00e1s \u2013 Reggeli pakk", "link": "https://24.hu/belfold/2018/09/06/csutortoki-friss-hirek-forgalom-idojaras-reggeli-pakk-69/"},
{"title": "Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g szavaz\u00e1st kezd az \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1sr\u00f3l", "link": "https://24.hu/kulfold/2018/07/05/az-europai-bizottsag-szavazast-kezd-az-oraatallitasrol/"},
{"title": "N\u00e9h\u00e1ny vonatot \u00e9rint a h\u00e9tv\u00e9gi \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "link": "https://24.hu/belfold/2018/03/23/oraatallitas-vasuti-menetrend/"},
{"title": "Ez\u00e9rt k\u00e9ne a f\u0151n\u00f6k\u00fcnknek holnap hagynia, hogy egy \u00f3r\u00e1t szund\u00edtsunk munka k\u00f6zben", "link": "https://24.hu/elet-stilus/2018/03/25/ezert-kene-a-fonokunknek-holnap-hagynia-hogy-egy-orat-szunditsunk-munka-kozben/"},
{"title": "Ne felejts\u00e9k el \u00e1t\u00e1ll\u00edtani az \u00f3r\u00e1kat!", "link": "https://24.hu/belfold/2018/03/25/oraatallitas-2018/"},
{"title": "A nap legfontosabb h\u00edrei \u2013 2018. m\u00e1rcius 25.", "link": "https://24.hu/belfold/2018/03/25/a-nap-legfontosabb-hirei-2018-marcius-25/"}
]